fg+做嘢一年 近排公司同我傾續約

加人工加咗13% 薪金大概接近17k 點睇?
仲做唔做好

利申: 酒店業

咩檔？operation 定back office？

operation

Operation做得幾叻都冇用
太容易replace

bonus幾多個月先 酒店通常都多

酒店會要續約既咩？

Benefits 點？
4*檔？

咁酒店會續約，仲要加17%？只做大檔嘅我真係完全未聽過

加完都係得17k
轉行啦

因為我係話13%

fg都係咁話?

我嗰間新酒店嚟 佢話要

17 算唔錯，我餐飲業做左30年 15.5k

細檔？

唔好意思樓主，off topic問句，點解會有人揀酒店嚟讀，仲要入酒店業？

一直以嚟我都唔明

前排同酒店業人士傾過,佢地FG出黎都2皮幾..仲要幾個月BONUS...但佢地係做大酒店前台...但做到仆街...有時凌晨返屋企訓...朝早8點9點會有人CALL佢地屌佢地做錯野...
呢種壓力...好似17真係有D低

有興趣可以做住先 17k唔錯 bonus/AL 多？
利申: 都係fg一年 做同讀完全冇關係 都係18k 學校冇bonus

師兄做緊老師?

又係你

學校項目呀 不過完咗就冇

大可以take左offer再轉，咁既話上一份既last salary可以寫高啲，下次跳又會高啲